不如我地眾籌多次黑警用過期催淚彈全球登報煲大佢？

我相信大把人都願意捐 。
不分化，不篤灰，不要大台，五大訴求缺一不可

不如用錢買物資 好似有用過登報
上次頭條引起既迴響 轉頭煙消雲散

依家個形勢好似14年咁，做咩要比黑警帶住走，我地有咁多核彈係到根本上可以煲大佢。